# I18N Tranlation File.
# Copyright (C) 2018 duetime.cn
# This file is distributed under the same license as the duetime.cn package.
# Kyan <kai@duetime.cn>, 2018.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-24 16:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-25 09:53+0800\n"
"Last-Translator: Kyan <kai@duetime.cn>\n"
"Language-Team: Chinese <i18n@duetime.cn>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main/models.py:22
#, python-brace-format
msgid "The {t} you are looking for does not exist. (Request arguments {a} {k})"
msgstr "您查找的 {t} 并不存在。（查询参数 {a} {k}）"

#: main/templates/base.html:108
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: main/templates/base.html:115 main/templates/user/signin.html:4
#: main/templates/user/signin.html:46 main/templates/user/signup.html:47
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: main/templates/base.html:142 main/templates/shorturl/add.html:4
#: main/templates/shorturl/add.html:10 main/templates/shorturl/add.html:30
#: main/templates/shorturl/detail.html:4 main/templates/shorturl/detail.html:10
#: main/templates/shorturl/detail.html:43
#: main/templates/shorturl/detail.html:91 main/templates/shorturl/list.html:4
msgid "ShortURL"
msgstr "短链接"

#: main/templates/base.html:146
msgid "Card Note"
msgstr "卡片笔记"

#: main/templates/base.html:163
msgid "Creative, Motivated, Enthusiastic, Amazing"
msgstr "创想，前行，热忱，感动"

#: main/templates/cardnote/detail.html:4
msgid "Cardnote Detail"
msgstr "卡片笔记详情"

#: main/templates/cardnote/detail.html:32
#: main/templates/cardnote/newcard.html:24
msgid "Go Back"
msgstr "回到上一页"

#: main/templates/cardnote/detail.html:70
#: main/templates/cardnote/itemrow.html:32
#: main/templates/shorturl/detail.html:142
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: main/templates/cardnote/detail.html:70
#: main/templates/shorturl/detail.html:142
msgid "!"
msgstr "！"

#: main/templates/cardnote/detail.html:74
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: main/templates/cardnote/detail.html:81
msgid "Sequence"
msgstr "顺序"

#: main/templates/cardnote/detail.html:83
#: main/templates/cardnote/newcard.html:51
#: main/templates/cardnote/newcard.html:55
#: main/templates/cardnote/newcard.html:59 main/templates/shorturl/add.html:48
#: main/templates/shorturl/add.html:53
msgid "(Optional)"
msgstr "（选填）"

#: main/templates/cardnote/detail.html:92
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: main/templates/cardnote/detail.html:100
#: main/templates/cardnote/detail.html:197
msgid "New"
msgstr "新"

#: main/templates/cardnote/detail.html:108
msgid "Add Data"
msgstr "新增数据"

#: main/templates/cardnote/detail.html:134 main/templates/shorturl/add.html:59
#: main/templates/shorturl/detail.html:146
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: main/templates/cardnote/detail.html:174 main/views/cardnote.py:45
#: main/views/cardnote.py:87
msgid "Card Title cannot be empty"
msgstr "卡片名称不能为空"

#: main/templates/cardnote/detail.html:234
msgid "Are you sure to delete this card?"
msgstr "确定删除此卡片吗？"

#: main/templates/cardnote/detail.html:234
msgid "(Delete cannot be undo)"
msgstr "（删除后无法还原）"

#: main/templates/cardnote/list.html:4
msgid "Cardnote List"
msgstr "卡片笔记列表"

#: main/templates/cardnote/list.html:25 main/templates/cardnote/newcard.html:36
msgid "New Card"
msgstr "新增卡片"

#: main/templates/cardnote/listitem.html:62
msgid "No Data"
msgstr "没有数据"

#: main/templates/cardnote/newcard.html:4
msgid "New Cardnote"
msgstr "新增卡片笔记"

#: main/templates/cardnote/newcard.html:43
msgid "Card Title"
msgstr "卡片名称"

#: main/templates/cardnote/newcard.html:43
#: main/templates/cardnote/newcard.html:49
#: main/templates/cardnote/newcard.html:54
#: main/templates/cardnote/newcard.html:58
#: main/templates/shorturl/detail.html:116
#: main/templates/shorturl/detail.html:123 main/templates/user/signup.html:28
#: main/templates/user/signup.html:33 main/templates/user/signup.html:38
msgid ":"
msgstr "："

#: main/templates/cardnote/newcard.html:49
msgid "Card Description"
msgstr "卡片说明"

#: main/templates/cardnote/newcard.html:54
msgid "1st Column Name"
msgstr "第一列列名"

#: main/templates/cardnote/newcard.html:58
msgid "2nd Column Name"
msgstr "第二列列名"

#: main/templates/cardnote/newcard.html:66
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: main/templates/index/index.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: main/templates/shorturl/add.html:4 main/templates/shorturl/add.html:30
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: main/templates/shorturl/add.html:10 main/templates/shorturl/detail.html:10
#: main/templates/shorturl/list.html:4
msgid "List"
msgstr "列表"

#: main/templates/shorturl/add.html:36 main/templates/shorturl/add.html:40
#: main/templates/shorturl/detail.html:77
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: main/templates/shorturl/add.html:45
msgid "Press Enter to Save"
msgstr "按回车键保存"

#: main/templates/shorturl/add.html:48 main/templates/shorturl/add.html:51
#: main/templates/shorturl/detail.html:70
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: main/templates/shorturl/detail.html:4 main/templates/shorturl/detail.html:43
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: main/templates/shorturl/detail.html:46
msgid "Legal"
msgstr "已通过"

#: main/templates/shorturl/detail.html:48
msgid "Illegal"
msgstr "已禁用"

#: main/templates/shorturl/detail.html:50
msgid "Uncensored"
msgstr "未审核"

#: main/templates/shorturl/detail.html:61
msgid "User"
msgstr "用户"

#: main/templates/shorturl/detail.html:106
msgid "Page View"
msgstr "访问量"

#: main/templates/shorturl/detail.html:116
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: main/templates/shorturl/detail.html:123
msgid "Modified"
msgstr "修改时间"

#: main/templates/shorturl/list.html:11
msgid "New ShortURL"
msgstr "新短链接"

#: main/templates/shorturl/list.html:58
msgid "ETC"
msgstr "其他"

#: main/templates/user/signin.html:22
msgid "User Login"
msgstr "用户登入"

#: main/templates/user/signin.html:42 main/templates/user/signup.html:4
#: main/templates/user/signup.html:44
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: main/templates/user/signin.html:61
msgid "Wrong username or password"
msgstr "错误的用户名或密码"

#: main/templates/user/signin.html:65
msgid "You have no permission to visit"
msgstr "您没有访问权限"

#: main/templates/user/signin.html:67
msgid "Log in to visit"
msgstr "登入以访问"

#: main/templates/user/signup.html:21
msgid "User Signup"
msgstr "用户注册"

#: main/templates/user/signup.html:28
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: main/templates/user/signup.html:33
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: main/templates/user/signup.html:38
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: main/views/cardnote.py:34
msgid "Adding new card"
msgstr "添加新卡片"

#: main/views/cardnote.py:51
#, python-brace-format
msgid "New card 《{card.title}》 added"
msgstr "新卡片《{card.title}》已添加"

#: main/views/cardnote.py:60 main/views/cardnote.py:85
#: main/views/cardnote.py:121
msgid "Card ID cannot be empty"
msgstr "卡片 ID 不能为空"

#: main/views/cardnote.py:64 main/views/cardnote.py:92
#: main/views/cardnote.py:125
msgid "You are not the owner of this card."
msgstr "你不是卡片的所有者。"

#: main/views/cardnote.py:64 main/views/shorturl.py:109
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: main/views/cardnote.py:67
#, python-brace-format
msgid "Card 《{card.title}》 removed"
msgstr "卡片《{card.title}》已删除"

#: main/views/cardnote.py:92 main/views/shorturl.py:135
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: main/views/cardnote.py:111
#, python-brace-format
msgid "Card 《{card.title}》 updated"
msgstr "卡片《{card.title}》已更新"

#: main/views/shorturl.py:39 main/views/shorturl.py:126
msgid "Argument URL cannot be empty"
msgstr "参数 URL 不能为空"

#: main/views/shorturl.py:54 main/views/shorturl.py:101
#: main/views/shorturl.py:121
msgid "ShortURL ID cannot be empty"
msgstr "短链接 ID 不能为空"

#: main/views/shorturl.py:57 main/views/shorturl.py:104
#: main/views/shorturl.py:124
msgid "You are not the owner of this shorturl"
msgstr "你不是短链接的所有者。"

#: main/views/shorturl.py:107
msgid "Shorturl removed!"
msgstr "短链接已删除！"

#: main/views/shorturl.py:133
msgid "Shorturl Updated!"
msgstr "短链接已更新！"

#: main/views/user.py:16
msgid "Username / Password cannot be empty"
msgstr "用户名/密码不能为空"

#: main/views/user.py:18
msgid "The username ({}) is taken"
msgstr "用户名（{}）已被占用"

#: main/views/user.py:20
msgid "The email ({}) is taken"
msgstr "邮箱（{}）已被占用"

#: main/views/user.py:27
msgid "Sign up success. Please log in"
msgstr "注册成功，请登入"
